晚。

鵝叉飯$34

邊間

燒鵝皇 新北江

咁早

tears

笠腰
no tonight

joyce

cdog=_=

正

天天燒鵝皇? 唔係裝修緊咩?

又唔食菜

好多肉好正呀弘b

幾靚色水